連登攝影台熱鬧過舊登勁多

因為呢度有我

絕對認同，含撚腦同咖哩死左之後
好彩有你接力
你知啦呢種傻西真係唔係話搵就有

留明睇不蛇真身